捐口罩俾廢老廢中不了

屋企2件廢中無帶口罩，經一大輪周旋終於肯帶，怕且我冇一早訂定啲口罩，大家真係攬炒。

呢家想問下，周圍排口罩 R口罩果班廢老鳩廢老閪係咪個個都冇兒冇女剩係識向外人攤大手板拎口罩?而且唔出街都得啦 抵抗力又弱 又衞生意識差 派咁多口罩俾佢咪躝出街煲煙捉棋搶紙巾同米 不如留係屋企好過啦

唔捐口罩俾廢老
老閪都捐

pushpush

根本都反智，喊咁口話冇口罩時
佢地識閪知恩圖報咩 成班低端廢人

真 佢哋轉個頭就多謝港共
繼續屌你係廢青

無錯 所以係時候清下啲啜資源嘅死廢老
正宗低端人口
係咪真係無仔女先?

已經幻想到一堆廢老街坊嘅對話:
喂 陳師奶 前面有廢青喺度派口罩 快啲去搶

以前果代一對夫妻最少都生3，4件
啲仔女去哂邊呀？

根本我覺得佢地係為攞著數
本身屋企都有好多口罩
然後冇野做就走去排隊
然後炒口罩

一係就問議員拎左
轉頭拎去賣